急！！啱啱喺外國返嚟唔熟香港 有無人聽日得閒帶我遊銅鑼灣？

東角道嗰邊好似幾多嘢睇 感謝

警總岩唔岩？

不了

我

樓豬回能曬塘

樓豬係我條女，我會陪佢去

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人呀！

聽日九月十五日

12pm 金鐘 英領
2pm 銅鑼灣東角道 /
維園

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

恭喜樓主🎊

非膠post

我代佢講多謝

我唔識你

我帶你

屌你咩

又幾好笑

比10個膠你

恭喜兩位新人🎊

仲唔知足？又話支竹常樂？

快啲搵人接走個㒹婆

怕有暴徒。。

come bb

where is your haha point

你留返塞屎眼啦

because not him

嗰隻咩字嚟？

殘忍的單丸非你專利

好粗俗lo

咪亂燈啦

似你個人

多謝肥仔先

多謝babychu

話說連登感情台假膠都換咗幾班人 點解你仲可以迄立不倒 仲係咁撚煩膠究竟你嘅人生係咪咁撚廢 真係得返連登？睇你應該都係肥矮柒毒閪 靚女出晒去搵食你就365日喺度鳩噏 現實應該係無人要嘅肥矮柒毒閪

hi justin grad未

-.-

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

多謝

檢舉咗洗版88😂👋🏻

你哋班暴徒同我入曬嚟

因為我唔使出去搵 啲囝送埋嘴

8你老母咩

仲讀緊Fucking U😔

我良好巿民入唔入得

ok

🤣🤣🤣

慢慢fuck飽佢😂😂😂👌🏻

❔

^_^

有咩誤會

(ᵔᴥᵔ)

@@

個樣生到一場誤會。。。😞

糞

米田共💩

=u

又jer

u jer first

唱完國歌就贏了

一陣我落場^_^

等斷腳

不被捕不流血

斷腳！！

屌你老母，睇我中出對面

diu tingb

一齊睇波支持下

香港就收皮仲有心情睇波

屌你，今日去淘大幫拖已經好攰，放鬆下都唔得

鬆鬆鬆 中共就最想你放鬆 有咩資格講攰 唔講以為香港贏咗

出黎比我met...

屌你老母你係咪我男神分身嚟係唔怕講

以為佢個眼屎

好過你食點心

立場邦

做連衛兵潑人冷水原來咁好玩 唔怪得個個都做

淘大點心未聽過

非... 係定唔係 屌你老母咪扮

冷氣軍師屌曬你地班友唔俾放鬆！

叫咩名先 我可以幫你搵下佢大家fd底幫下你

係咪貼bam圖一bam左，以前開過啲post 就會冇晒？

趕牛牛咁

有花食

唔好打啦

如果係 你男神智商都幾

一定要日日都講政治嘅咩屌你老母，我出嚟遊行食緊放題嗰時你都唔知係邊撚到，冇我Instagram？你唔撚到我唔怪你，同埋我今時今日洗閪博上位，我只係上黎分享下我嘅嘢，你唔鍾意睇關你撚事咩屌你老母臭閪

咪男神

師姐好型

食開灣仔碼頭梳

可唔可積吓口得 為未來留一點福氣。

睇你ig?你估邊撚個呀?
哇出街食放題好撚偉大呀?
唔撚怪我你估你係邊撚個呀?要你原諒我?呢到無撚人識你呀戇鳩仔
祝你一世紅唔起，成家俾狗扑爆頭出腦漿啦

屌我quote錯 自己睇上面代入

垃圾

我都無講高定低

做乜鳩 周杰倫上身？

佢咩職業

屌你老母精神分裂

你而家人生攻擊我？

你出生果時都唔係咁差既

我個心嘅租客

你老母臭閪仲有心機睇波
屌你老母
你冇眼睇依家咩時勢？
仲有閒情逸致睇波
你問post前問自己對唔對得住出面班手呎足
對唔對得住自己良心
唔撚洗問我

比晒機會你都唔用

我而家唔止唔差

我而家唔止唔差

白卡婆食咗咩火氣咁大

見到長就quote咗先

係

邊撚度出嚟

屌你老母 ! ! !

你有需要啲

@tlhon

下次睇到屌人開post即block

幫你搵佢wo...

又邊位-.-

block大半個

=.=下

-.-我

但block完要狂撳番出嚟睇

忍唔撚到撳開嚟望佢講乜廢話

聽日見吖

屌奶星！斜恩呢球靚能到...

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

聽日見

記仇到。。

你同牙星有咩分別

唔好

啲人入嚟我先睇
星牙星係自己入返去

點解。。

屌 又好似岩

咁啱記起

是但講樣啦 大家都想知 你既口味

佢再犯賤多層

樓主口味

我想同上面個user見
你唔好做電燈膽

無人想知

ok我唔做

能迴避嗎

有一個，我想

有二百萬人帶你行

雖然我有時都會bookmark 呢類post 但呢個真係無

不能

咪多事

真係好撚犯賤

明嘅明嘅

小朋友

和理塞 商場篇 要唔要封哂D商場啊？

建議日後集會集中於商場舉行

可能我識佢呢

沙田柚

咪撚深究

雖然我block咗 但我都係忍唔住

你又好似有道理，唔好深究好。叻叻樓豬

我會同你男神投訴

垃圾功能

。。。做咩啫喱

你唔識㗎喇

我識佢

你聽過佢個名但唔識

屌你老母5毛狗

915 港島見
光復香港 時代革命

唔應該有得撳咁方便

踢爆咗就嬲

每次都問是否確定我實唔撳

吓 唔深究 咁高竟界 咪讚下你囉

好心你瞓啦啊叔幾點啊仲學啲後生捱夜

屈毛珍糸巧能爽 又唔駛諗點答 紅色大字即為正義

我都係 真係想撳嚟睇

._. hey0

最想係見我唔到

hey0🐟?

係咪叫大明

hey0me:(

有緣見

我唔去喜茶嗰邊sorly

咩呀叔...我後生過c朗
未返到屋企wo... 唔好意思

唔想知

我一陣就tg佢

收皮啦

我都係 唔撚想比啲柒頭mon

[慎入] 有香港人疑似被分屍拋下樓，警方稱：無可疑

借位講下野 ，增加曝光，公開招聘絲打們有福鳥 。。。

你搵口天使啦

我咪口天使囉 仲搵咩

你另一個口

-.-on9

邊有人唔著褲跳樓

不了 帶住個痴撚線嘅人

你嘅損失

藜麥真係唔錯... 介紹埋比親戚先 thx樓豬
我唔係9官 我得一個口 咪亂up, 你就2個口痴撚線港女...

呢個真喎好有可疑

話係外藉人士黎？！

。。。。講緊條柚gay

次次都死因無可疑已經好有可疑啦

單單都無可疑先係最可疑

飛機之友 thx。。。

忍唔住cryha咗

55

55 就去廁所啦

moonpost9..

Postpostpig..

樓主係咪被竇喊緊

on9

721
831
新屋嶺集中營

要堅強知道？

bb

收嗲啦

萬大事好商量

慢慢商飽佢

唔領情就算

慢慢領飽佢

慢慢慢慢佢

躝啊

對話中 睇到有愛同恨既交纏...勁on9

死埋十二邊啦

打壓無助解決問題

好想死睇完岳巴打條片佢都冇郁.....

...本身應該笑但笑唔出

唔敢想象新屋嶺入面會點對佢哋